重建連儂牆？

近排D牆比人拆得七七八八，我哋係唔係應該定一日重建連儂牆，同十八區區議會合作，正常化連儂牆

－－－－－－－－－－－－－－－－－
投票：

【最後4日】全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部

投票：
快啲入黎投票呀

已投

區議員可以搞官方連儂牆，什至可以黃藍各整一個區畀佢地用 XD

Yes，搞一次大型活動重建各區連儂牆

十八區區議會吹雞

推

黃藍都比整，無籍口拆我地

等下年 區議會正式換屆之後
直頭官方搞
黃藍 各一幅
到時就唔使怕 俾人清

對家夠膽清黃留藍的話
就又有子彈

一陣留藍小心佢哋文宣進化，反而幫咗宣傳佢哋

藍屍D文宣 似係會被人恥笑 多過真係有宣傳作用囉
8成以上假新聞，假消息，假評論
Design又低水準....

唔好睇少敵人，真係會有人比佢哋影響到

對家高級文宣

建